[督灰撚] 發現有違反隔離令既支那賤畜應該點舉報

是咁的
朋友既職業 係需要 幫支那賤畜處理文件
雖然公司出左NOTICE話2月8後入境既都會推

但事實係嘈兩嘈又要員工去見返

咁問題來啦
假如明知有賤畜係2月8後先入境
然後佢今個星期會來公司簽文件
咁應該點去舉報佢違反隔離令?

今舖睇來國師既信者都無計了

邊個話係隔離？檢疫咋，可以出街架

受檢疫人士必須在任何時候留在家居或有關住所戴上口罩，並禁止離開香港。
受檢疫人士與同住者均須每天自我量度體溫，以監察個人健康狀況。如他們出現發燒或其他症狀，他們應透過衞生防護中心特定的電話專線報告身體狀況，經評估後如有需要會安排送院處理。

政府必須強調公眾自律及社會齊心抗疫的重要性。擅自離開居所會構成刑事罪行，一經定罪，可被監禁六個月及罰款25,000元。政府人員會透過突擊檢查、致電該人士等措施確定接受強制檢疫的人士留在居所。

唔好意思 唔知有無解錯

報定警喺公司 office 捕佢

無舉報機制

有無少少比較安全既方法
咁樣做 係人都知我朋友督灰啦
分分鐘工都無埋

黑警：下？我要捉女返去姦呀唔得閒
裁判官：被告心急返工對社會有貢獻唔似班黑護，無罪釋放

最怕係
黑警 : 小姐你既資料邊度得返來 , 你係你工作場所 得到既個人資料 不合法地使用 我地需要來狗屋接受調查
咁就仆街了

唔出奇
報唔報就你諗你

咪whatsapp問下你喺唔喺屋企
再者，你點知個同事洗唔洗強制？萬9幾個入嚟好似得百幾二百個要強制檢疫

如果有人犯法
應該係可以豁免

同佢講 叫佢坐的士黎留返單我私人請你坐車，張單就係出街記錄

所有由內地抵港人士（包括香港居民、內地居民及其他地區旅客）發出檢疫令，有關人士必須強制在家居或其他住所接受檢疫14天

佢要有入境紀錄 先幫到佢做文件

佢係依14日內簽得文件 交得比政府
者係佢有離開過居所

屌，自己睇新聞啦

報去衛生署得唔得

屌 我夠知 依加佢點樣佢抽查
同埋檢疫條件係咩

依加個問題係明知有個人將會違反
而點去舉報

新聞有講點舉報咩?

如果佢唔洗強制檢疫，咁佢違反啲咩呀？

所有由內地抵港人士（包括香港居民、內地居民及其他地區旅客）發出檢疫令，有關人士必須強制在家居或其他住所接受檢疫14天

咩野叫所有由內地抵港人士?

屌仲咁天真信政府

屌你老母

你個新聞講緊有人違左法

我依加咪就係問緊知道有人準備違法有咩比較好既方法去舉報

你又話返我知有人違法 有人唔守檢疫令 把撚呀?

屌係講緊根本唔係個個大陸嚟都要呀醒目

唔係天唔天真問題
而係我依加要做雲海要做投訴撚 點撚樣做
你話返我知有人唔守托柒?

你知唔知佢有冇檢疫令呀？由頭到尾都係講緊呢個問題

她多次被問及，為何近 9000 人入境，只有約 161 人要強制檢疫，她指大部份訪港旅客都是由機場入境，或經港珠澳大橋由澳門入境，無去過大陸，不需要強制隔離，數字十分準確。

我依加拎撚住條柒婆佢個思維
拎撚住佢本通行證
見撚到邊度來 邊度入境 (機場, 港珠澳以外咪得) 有幾難?